圖 究竟呢個字係咩事 ?_?

11點半留枱

屌哥定屌生？

張？

2席

29圍 1130？

馮？

都似似地

差咁遠

巾 字底？

2席 1130